[突發]溫哥華SFU連儂牆俾人撕

利申:學校話無證明係該校學生做所以無辦法

SFU 特別多支那

利伸：已grad

再貼過囉，睇下你精力多定我memo紙多

成個加拿大都係支>港
加拿大都要跟大陸法真係厲害了我的國

小小memo紙都可以搞到支那人歇斯底里 真係好笑

叫west mall班友睇cctv啦

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

佢地話會跟進喎

以前都係Vancouver 讀書，sfu既手足加油，佢地有咩郁手郁腳就煲大佢

Push

機場廢老被圍果單。你快d sd返佢郁手先條片比佢地睇

你POST哂D 全港公務員反警黑相比佢睇，問下佢係唔係全港都港獨

我有證據喎

都話澳洲先係清泉黎架啦，以前成日飛9澳洲

一樣紅底到仆街

撕咪撕，撕完咪再貼過，be water, my friend.

有無人可以起呢個人底

是呀 SFU不能念喇 趕快退學回支那吧

真心???

順手唔該